警犬阻止救護員入警總救人

然後上網抹黑我地

[頭條日報] 【逃犯條例】救護車被阻塞逾一小時 未能到達警總運送癌症病人

大批反修例示威者今日包圍灣仔警察總部，警方在facebook專頁表示，因為警察總部的出入口正被示威者刻意阻塞，在晚上9時33分已召喚的救護車，已......

連結:

pish

警務人員拒絕開閘

立場新聞入來

市威者願意讓路
但警方拒絕開閘

呢招 我屌你老母

係閘口等勁耐都唔肯開

邊個阻住

屌到佢地開

救護員想走 唔撚救

Up 片反擊

示威人士

跟住聽日TVB又會將呢件事spin成示威者阻礙救護員

大把記者

濫用救護車

推上國際話警察自己唔比救護入去

犬隻應該要搵獸醫

梗係唔俾佢入
都唔係獸醫

夢到入邊班新聞官，諗住報救護搏同情

點知守們個班唔知有呢件事，所以唔敢開門

call完救護
但唔開門

一定架喇

香港警察 知法犯法

濫用救護服務?

救護員去到門口你都唔開門,之後賴鳩我地?

推啦 屌你老母又想屈鳩我地
今日發夢果時大家都不知幾自律

有犬隻黎交涉

到左喇 開門未姐

脅持現場

因為入面冇人生cancer 所以唔敢開門

邊個浪費資源呀？
Call完白車，又話好緊急又話要生要死，結果救護員嚟到又唔開閘
想造鳩我地？

唔緊要，有線拍低晒，快啲搵文宣先發制人宣傳，咁輿論就自然企我哋嗰邊

入面com緊搵邊個扮病人?

弱鳩智

懷疑警犬報假案 濫用救護服務

唔該你share條link

以為想做9示威者 自己奶屎上身

分化警犬高低層好機會

Call獸醫

等足十五分鐘
邊個撚救護呢

仲未開門

推

係米想等條友死左 先屈一鋪勁

笑死，搵石頭掉自己隻腳

好似準備開了

做戲都耍做全套嫁臨時演員都係演員呀

全部都係大話

係咪警總內部開緊咪問有無病患

假的
都係唔開

Call 白車接放工喳？

just find someone to act damn it!!!

呢單野有曬片，一定要唱通街

我都覺得似喎 3架救護車喎

警犬

[深度分析]香港人的勝利方程式

冇人肯扮唔舒服入院
入左院咪冇得返屋企

咁多次遊行都讓車過 佢地架車仲特登泊係出面影相
救護肯定收到order先唔入
黑警/政府老屈用下腦得唔得

Push

係咪裡面傾緊邊個扮病放工先起爭執

警犬不開門救人，卑鄙！

再推

有cancer長期病患之類點解仲要返工唔好好休養?真係咁鐘意返工?

cuming

一定會俾人拎來fake news
要做好文宣

用盾開

一齊叫緊濫用救護服務

太多咋
所以開門都冇用

唔好比佢地抹黑示威者

呢個雖然好笑
但文宣快做野
唔可以比人起輿論
反攻佢地造新聞

有線門口直播

500爭住出去傾唔掂數

fighting for out

啲警犬真係唔撚用腦

話開
開一開
又關番

真心，3蚊好撚抵

我睇咗啲乜撚嘢

警隊帶頭濫用緊急醫護服務
邊個開fb post我要投訴

啲警係度笑
我地用啲幽默啲既方式撚下佢地都好
我都唔大聲叫 佢地越開心

搵到人扮了

警察咪玩鳩啲救護員啦，人地好忙，唔似你地

push

係猜緊推邊個出去, 出去要俾萬人齊屌

警總閘門終於開啟，數名救護人員等候多時後進入警總。

究竟警犬仲要柒到幾時

懷疑個幾十個999緊急熱線都係佢哋班仆街自己打完fail

又話要救人
又鎖返門on99
一陣隻狗死左又入我地數

第一次見人出盾對救護

國際笑話

又到咗分紅海既時候
全世界準備

有啊
入面咪成堆cancer囉

【2352】約晚上9時33分，警總內有人召喚救護車。救護員接報後，在立法會議員郭家麒及張超雄帶領下抵達現場。現場示威人士已讓路予救護員，並承諾不會在救護員進入警總時衝擊。惟救護員在警總正門外等候超過十五分鐘，仍未有警務人員開鐵閘放行。

及至晚上11時51分，警務人員終開閘讓救護員進入警總 。

on撚9

無限柒 上層柒到下層

佢地當晒所有人係暴徒

點知架車入唔到，仲要有議員入黎

剎時之間點搵人扮大肚

末期懶癌就多啫

浪費人地救護員時間
似你地得閒蛇王好得閒啊?

大家都好勁 我夢遊左番屋企

真係智障

不撤回 不撤退
聽日黎接我地力！

2個鐘都死唔去應該唔係好緊急

運人蛇咁運

入到去根本冇人要救
都唔知抬邊個出嚟好

有冇可能係入去送外賣 或者 換衫走人

陣間出黎實戴頭盔，點相起底點算

搞半粒鐘先開閘俾救護真係離L 哂譜

救護加碼

係咪諗梗點搬盧偉聰出嚟

係咪全部警生曬can

釋放盧偉聰

612當日班速龍都無讓救護車過啦，做嘜要讓佢地入姐。
班義士唔係命？你入面狗竇果啲先係命

想問架救護車幾時到
狗仔Fb 話係9:33call車等到依加先到
係兜唔到入去定點樣
如果有片證實到架車岩岩先到 班狗又柒多樣

蘆葦蔥係咪想換橙色衫出黎

個15分鐘應該係找緊人扮

救護放題

屌垃圾
自己人有事都唔撚救
狗也不如

阻礙救護員係犯法

cancer都睇唔出架啦, 求撚其推條友出黎啦, 再拖好柒好尷尬呀

表示憤怒

？

香港警賊 知法犯法

又叫醫生唔好入去 因為入面救援都OK

一定冇人送院
邊個肯出嚟比萬人圍屌

係現場既義士麻煩叫人唔好射laser

啲救護入去之後

消失咗

D狗
做狗做到結果連自己d狗都唔救你

又想做樣俾cctvb造假新聞，無恥

救援 >>>>>> 醫生

又有

出黎比記者影到, 之後記者check到條友冇cancer

第3轉

咁多救護員
有冇咁多人要教呀
佢咪班差佬扮救護員送嘢食入去

我有合理懷疑果D係外賣仔

錄左cable個段野未，證據確鑿

警犬做咩瘋狂call救護
係咪諗住用救護車護送某d人走
咁低級condom點算

放人!!!

都好大機會 邊有可能咁多人要救

唔好再柒出國際好冇？
肉鳩酸

係咪送飯啊

醫肚

真係好想知裡面咩事要咁多救護,好心身體咁弱就唔好做警察啦,點保護市民呀？

係，俾人起到輿論，好難反洗腦。要快手

PUSH

但架救護車用咗成粒鐘先到？

一定要好好跟進大肚婆生仔定女 同咩cancer

認住啲救護員出到黎有冇換左人唔同左樣...

救人要緊
驚犬可以開門先?
我地唔入去

班仆街話示威者阻路喎

宜加已經講緊，屌佢老母

搵漁護處叫獸醫入啦

得果咁少人入去
咁其他condom仔點算?

毅進仔招數係咁上下

睇到好肉酸啊香港警察

讓領導先吃

救護換衫變速龍
運咗廿個入去了

救護運糧？

死黑警，我屌你老母

救護有無委任證？

是咪虐畜？

入左去咁耐冇一隊救護出返黎

警察扮救護員，入去換更？

換得幾多

死黑警！唔開閘！睇住自己人死呀！

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

啲乜春洗腸、大肚婆唔落來，我相信見你個好咁𨶙大，學生一定畀你走。

你叫無得走果班condom仔情何以堪?

濫用救護車+阻礙救援

香港警察，污糟立塌

真係好核突 好低裝

似係警犬扮救護員入去增援想散人
唔似野食

up

藍屍咁夜都未訓

推 咁樣屈都有

現場真係好撚多人
坐都冇位

多10個8個應該冇用

睇見d comment 真係好撚嬲

噓

下次紀律部隊啲面試咪俾我睇到你班仆街 又要反又要爭住做

推呀

rthk都無點影 救護件事

Tvb竟然有報

YES~己經report false news

死警犬 又想抹黑 仲有人信你地咩

阿婆黎既？呢啲係報案人士喳？

黑警終於放個亞婆

偽進仔諗野差唔多啦 以為自己好醒識叫白車走

有報乜？

成堆人走

送咗4個走

根本日頭既時候 都可以走

大班 文職既人 都係正門走

何解呀婆要留到12點先 叫白車走呢

之後關番閘

頂住用先

夜媽媽仲要我整圖

一齊係facebook /twitter report fake news

夢到俾郭醫生入去聽到佢地商量咁點算

佢入去如果發現有人詐病就尷尬啦

屌借傷者之名俾人放工

4個姐

趕地鐵尾班車啊

臨時搵唔到人，唯有係將花廳內既被拘留人士先行送出

救護不如出篇聲明話佢地9up啦

d廢老只睇表面，又話示威者阻救人

文宣巴打又要捱通宵
辛苦晒

幫拖

屌你依個做AMS既咁都講得岀

警察唔開門,阻住人救援

警方事後解釋：
警方願意開閘
但閘門自己不願意被開啟

呢隻咩字體

我喺tg見到人share㗎咋

文宣組求片

弱智 親眼望住班警犬係自己唔撚開門 驚我地衝入黎喎

你估我地好似你暴力咩 棍棍往死裹打 開槍射人咩

我地從來都無阻止過救護 柒少陣啦警犬

笑死 搞撚左半個鐘都黎先開閘 又帶晒gear先敢開門比救護入 仲要屈番我地轉頭 當我地同記者盲咖

原來真係冇
可笑到可悲